一人一個最難忘既聖誕節/除夕倒數

我好簡單 中學果陣成班FD去個同學屋企倒數
然後女神早走 成班FD都知我鍾意佢 就叫我送女神返屋企
然後真係送左 果段路程雖然唔長 大概行15分鐘
但感覺上好似行左成粒鐘 好開心 到佢屋企樓下仲攬左下
之後就算有拍拖 但都無依次咁難忘

分享下你地既難忘經歷

打錯 唔係倒數 而家聖誕party

1月1日0時0分係街成班人係到鳩叫新年快樂
而家已經準備緊一條友過